（突發）（冇圖）搭巴士有白滑長腿

冇圖

.

你條死毒撚做乜影我.

北葵涌街市巴士站

屌諗起懷疑巴士有死屍個個Post
between 呢條女著到好雞

條女個樣

法官大人

你咪傻鳩

蒙頭ok 我上

短龍

唔尊重女性

我唔洗 等pm 一齊開中下

前面個阿姐等我黎

咁似簡淑兒

個樣咁撚似馬德鐘

交比你

鬆閪你都屌

蒙頭入閘

出邊到關你撚事咩

只望隻腳都ok

同我諗起差唔多